回歸後市面垃圾量直線上升！

八方雲集 各式其色
廢老 廢中 大陸人 師奶 蝗蟲 蝗卵

搭車 -
唔係打尖插隊 就呃兩蚊八達通 專企樓梯位 屙屎剪指甲食嘢開喇叭咩都有。

搭地鐵 -
專搵繁忙時間先出街 仲要妹下妹下慢慢行。啲阿毛就個撚個去到閘口先慢慢拎個袋出黎磨吓磨吓。

買野食 -
去撚到counter先慢慢諗食咩⋯⋯又改三改四。食野食撚到喂狗咁。

櫃員機 -
襟一個制又要諗一分鐘。拎完錢又再入過張卡。再黎。

數之不盡.....

香港真係好快玩撚完 。

Sor 1999 啱啱一個鐘內遇到上述事件

回歸後 97後 主權移交後